[奴入]有無貓砂推介番

是咁的，屋企用左呢貓砂都一兩年（小白x事）

見主子無乜意見就無再轉其他貓砂

點知支持咁耐就做足咁耐老襯

早兩日洗砂盤，順手換曬成盤砂，

咁岩大包裝無貨，就買左兩包細既頂住先。

點知倒曬兩包細入砂盤，

竟然！D砂既位置同之前倒曬成包大既一撚樣

明明大包寫住18L 點解會同2包7L一樣高度？

我都唔想太相信自己雙眼，我本著科研精神，

搵左兩隻桶黎做Test

Dklm細包7L , 岩岩好裝滿一隻

大包18L, 又係岩岩好裝滿兩隻

條數我真係唔撚識計

咁姐係買大包少左成25%

我買佢一箱三包大貓砂，就差唔多小一包咁濟

利申 唔係個一百幾十既問題，

係而家比你呃左條氣好唔順

最後 想問大家有無邊隻砂真心介紹番？

嘩 咁仆街 開名邊間啦

開名啦

其實半開左🐒

小白都幾仆街
呃咁多

N1用過又係麻麻
同最初用果陣都唔同料
一剷就散9散

巴打要唔要用礦物沙

用緊N1 隻桃味，啲味遮得幾好！

之前用Cat's Trust, 啲味就幾香，但除臭個效果好差，搞到成間房都係屎加蘋果味

用緊everclean 間屋無咁臭

用開花王細粒版木砂
幾好 吸味好勁 又唔會有粉塵周圍飛 又唔洗成日換

cats best 紫色

綠玉 綠茶豆腐砂,唯一缺點係成日斷貨

咁以後買細包咪無事囉

唔好咁啦

#向霸權說不

礦物砂係點？未用過怕大佬唔受

之前有試過，好似麻麻地，唔係好肯去，仲走去洗手盆位到屙

用緊AEON隻紙砂

唔係好肯去可能係隻味唔同左/大細砂 踩落去唔同樣
佢以為冇左廁所先去第二到屙
換砂要逐d逐d換
我之前都搞左幾個星期先由水晶砂換到木砂

18L小白老襯留名想知有無更好既選擇
轉過無數咁多款豆腐貓砂

苦主相認區

絲打，點發現到？

咪睇完你個post囉

fussie cat 真心唔錯

屌，我都係
個人仲覆我話吸水量唔同，唔應該用重量去計
嬲撚到我仆街

我就唔撚信，啲砂既質量係一樣
無話吸唔吸水多
除非話18L既砂款係通心，俾你吸多啲液體

以家係砂既質量一樣，但重量係唔同
姐係係街市買10斤豬肉$10，平時係惠康買8斤就$8
但發覺街市買10斤豬肉其實得8斤重
但你就話質量好過惠康既8斤豬
唔應該用重量咁計

之前係街鋪買$155兩包7L，仲多過18L既貓砂且平
不過近排想轉用松木砂
有無推薦?

ching, 都係小白執x ?

好撚唔大方，咁你個包裝袋就唔好寫L,

作為一個普通老百姓，知碌撚你係吸水量定重量咩

之前問過
又係答我吸水量唔同果d狗up廢話
我家下買砂 唔係買水
有乜L可能用吸水量黎同我計
我買18L就係18L砂
貓砂呃稱仲要搵藉口

係，用咗小白好耐
如果想KEEP住用小白，買兩包7L好過
又平又多，反而街鋪我未見過有18L小白賣
第一次上網買就中撚咗伏

少年
你以為7L冇呃人就太天真了

睇黎大家都好嬲
千其唔好買18L小白貓砂
買兩包7L仲抵玩

真係當你戇鳩喎
跟本同一樣既野點樣吸水量唔同？ 唔同牌子就話姐

唔check真係唔知
啱睇完post去量下 dllm真係少勁多
搵笨柒 推到佢上報啦

係呀，個陣好撚嬲
本來佢打算唔覆我，係另一個人買完
再留言屌鳩間野話呃人，仲要量埋重有哂相
間野先出黎解釋
佢唔撚覆仲好，覆埋啲憝鳩野
個撚個都鉛水食毒奶粉大咩
用個腦諗下都知唔合理啦

推唔推到，我仲有條片呀🐒

師兄你咁樣講一講，我又開始疑懷我包7L 足唔足7L,
最衰我個桶無刻度🤦🏻

講開又講...想Post 去天下貓貓...個page 唔敢approve 我篇野...鬼鬼地🕵

放上fb gp先？

踢果個係佢 裁判都係佢

仲有d 咩FB Group 多人睇到

除左天下貓貓

訂過呢間啲野等成個禮拜 戇鳩

唐貓也是寶呢？

前排小白未到用住呢隻幾好用
好易比水沖走 比較大粒 凝結能力高 吸味唔錯 隻貓砂本身無味
帶出去啲顆粒唔算多就算多都易清理
貓腳唔會卡住啲貓砂
唯一唔好就用得好快 一星期就已經用晒一包 （我有兩隻貓）
我係用雙層貓砂盤既

想亂入問一問
咁多位貓奴，我一直都想養貓，但有個難題搞唔掂
我屋企啲窗花係唔可以打開，螺絲鎖死果種，咁我應該點裝貓窗網？因為我媽就想可以間唔中打開下窗

換窗花 一隻都係200幾蚊 用你一世咁滯

因為間屋係租 業主唔比換窗花

禁Nl買大包定細包好？

樓主試多唐貓gp啦

估唔到想搵個地方發表下意見
都會被人審查過濾

估唔到 平時咁多膠post反而又批

師兄，我都係土炮方法，用索帶

如果高級d, search 下透明窗花

真係又要試試，讚唔讚成我買番黎試下

贊成

河蟹之都🤷🏻‍♂️

我都係唔想咁多人比人搵笨姐！

應該有收錢，好黑暗🤦🏻

如果係美國發現 我估發左達

有無咁易呀😂

告到d廠商仆街

用開都係7Lx6, 岩岩試左18Lx3
原來18L 岩咁多!?
DKLM

天下貓貓都有賣小白 點會比你倒佢米呀

小x執事？

又多個苦主

我太年輕了

真係好多苦主
我本身諗住買大包啲咁就唔洗買咁密
屌佢老味縮咁多水

豆腐砂好用

唔明天下貓貓啲貨又唔係平過人，
點解會咁受歡迎

買豆腐主要係可以沖到廁所

N1綠茶味

消息封鎖 又不停吹奏佢地個fb gp
呢單野放唔到上天下貓貓
最後全部人都係繼續比小白搵笨實

做奸商最緊要就係收買左裁判先

N1係咪都搵笨 有冇巴絲試過

用開N1 綠茶好香

N1啦 hktv mall買

呢隻個味好腥

Fussie cat蘋果真係一流，缺點係粉塵大囉

之前用桃味 用到主人勁香爽身粉味 瘋狂索佢，另一個缺點係好重

以前我都係用小白
不過好耐左覺得好快臭好快就要換
同埋唔知關唔關事，搞到間屋好多飛蟲
依家轉左雙層廁所用木砂 (Cat Best)
濕左會變粉跌落下層
每日換一次尿墊，大便就照剷
一星期換一次砂，一包10L都用到一個月

喂，大佬呀！你唔好咁痴線啦

why? 圖

我都用緊cats trust wo，覺得佢桃同蘋果味都幾kum味

用開呢隻幾年
有冇人都用呢隻？

我個窗花鎖死左，同埋唔係自己樓佢唔比拆
示意圖

N1 綠茶味

喺關關位cut用文件夾固定就可以整個活頁格網，要開窗嗰陣打開個夾

「喺開關位cut個開口夠放自己隻手通過嘅洞」

巴打
小白琴晚出左個聲明
愈描愈黑

師兄，唔駛拆佢喎，買d 一格格，封哂佢，再加索帶 (土炮但work)

下
估唔到佢有睇喎

小白唔係直頭天下貓貓出既咩？
你post上天下貓，佢唔Approve你，咁佢實知。
佢批你佢仲得了

包裝上個 L 唔係解貓沙分量, 係解吸幾多水??
真係第一次聽

條友發聲明用衡量唔到既吸水量黎計好唔合理
決定報蘋果

推到佢仆街

不過咁, 用過好多隻, 小白係好用既

都唔make sense
一間公司就係要賺錢點會特登比多啲你但又唔出聲？
而家比人踢爆左先講
你包野吸到9L 會話吸7L?
當人on9

少左就少左啦
仲唔認

係囉, 兜得咁on9

笑左 ... 佢話:
7L 可以吸 9L以上
18L 可以吸 18L以上

一樣既貓沙... 唔同包裝吸水量唔同左既?

外國d貓砂係計重量，

日本貓砂係計容量，

呀屌你你隻貓砂竟然
用無人Proof 到既吸水量 ?!

普通屋企邊到有咁多篤尿去試你吸水量??

就算隻貓加埋我，加埋我老豆老母都未必夠

根本就預冇人會去認真量你
而家比人踢爆，就死兜爛兜